[{"question": "https://www.zhihu.com/question/298645716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298645716/answer/529356160", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u4f60\u611f\u89c9\u4f60\u7684\u5973\u53cb\u4e0d\u518d\u90a3\u4e48\u5b8c\u7f8e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/542274949", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/546170402", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31452405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31452405/answer/513466453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u4e3d\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48785245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48785245/answer/543556772", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u5f88\u6c61\u4f46\u8bfb\u8d77\u6765\u5374\u5f88\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/549489038", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6(\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u5f97\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/523718398", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29649338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29649338/answer/496757727", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u60f3\u7a7f\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ea2\u5356\u7684\u8863\u670d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u4e0a\u6863\u6b21\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u9009\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u8be5\u6311\u9009\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305719050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305719050/answer/552382806", "content": "\n\u5728\u4f60\u5fc3\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u53ef\u4ee5\u79f0\u5f97\u4e0a\u4eba\u751f\u786c\u6838\u73a9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23035602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23035602/answer/546122912", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/511163343", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59790507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59790507/answer/496874903", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u3001\u96be\u5fd8\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/549087664", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/548694278", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/538349172", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277445/answer/537923327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u4efb\u7d20\u6c50\uff1f\u5979\u4ee5\u524d\u7684\u8bdd\u5267\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302992395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302992395/answer/546157392", "content": "\nbilibili \u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u6700\u8fd1\u8fd8\u597d\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35769850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35769850/answer/548752405", "content": "\n\u770b\u4e86\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e24\u5b63\uff0c\u989c\u5982\u6676\u4e3a\u4ec0\u4e48\u96f6\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46955624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46955624/answer/506519993", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5973\u6027\u662f\u8fc7\u4e86 35 \u5c81\u8fd8\u5355\u8eab\u672a\u5a5a\u7684\uff1f\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/549663874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22275952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22275952/answer/543776458", "content": "\n\u533b\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303724832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303724832/answer/546413204", "content": "\n30\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5355\u8eab\u5973\u8be5\u5982\u4f55\u6210\u529f\u5730\u628a\u81ea\u5df1\u5ac1\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304088359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304088359/answer/541848696", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u7684\u6210\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5171\u6027\u548c\u4e2a\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/481330604", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29307304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29307304/answer/504335976", "content": "\n\u4e7e\u9686\u7684\u90a3\u62c9\u7687\u540e\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67393684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67393684/answer/545102987", "content": "\n\u4e94\u9662\u56db\u7cfb\u4e2d\u7684\u5b9e\u529b\u5982\u4f55\u53d8\u5316\uff1f\u8003\u7814\u96be\u5ea6\u7684\u5927\u4f53\u6392\u884c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20776172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20776172/answer/528137389", "content": "\n\u6574\u5f62\u524a\u9aa8\u6709\u540e\u9057\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302220398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302220398/answer/531117221", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9\u6b63\u5728\u8ffd\u7537\u751f\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304093026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304093026/answer/541886840", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/492695636", "content": "\n\u4e00\u8bed\u60ca\u9192\u68a6\u4e2d\u4eba\uff1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277756007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277756007/answer/533467672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u666e\u904d\u4e0d\u652f\u6301\u9ad8\u4e2d\u751f\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287105067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287105067/answer/522846872", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52802486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52802486/answer/535971287", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u201c\u7f8e\u5973\u201d\u540e\u6765\u53d8\u6210\u4e86\u201c\u4e11\u5973\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290287180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290287180/answer/537572797", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u77ac\u95f4\u5ffd\u7136\u8ba4\u6e05\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/517627435", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34670916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34670916/answer/506473031", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u51ac\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301279786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301279786/answer/527532578", "content": "\n\u300a\u98ce\u5473\u4eba\u95f4\u300b\u91cc\u7684\u987a\u5fb7\u9c7c\u751f\u662f\u6de1\u6c34\u751f\u9c7c\u7247\uff0c\u4e0d\u62c5\u5fc3\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291303738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291303738/answer/526705136", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305482241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305482241/answer/550738458", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f11\u6bcd\u5c0f\u5b66\u751f\u88ab\u91ca\u653e\u8fd4\u6821\u8bfb\u4e66\u4e00\u4e8b\uff0c\u5bf9\u72af\u7f6a\u7684\u5b69\u5b50\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/516579639", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25493003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25493003/answer/511895080", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u54ea\u4e9b\u57fa\u7840\u6b3e\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/520274491", "content": "\n\u59bb\u5b50\u8981\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u4e0d\u60f3\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270306923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270306923/answer/522193534", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50 \u73b0\u5728\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297428339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297428339/answer/517251360", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u674e\u8bde\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293532864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293532864/answer/493522214", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\u5bf9\u8fd9\u4e00\u5207\u6709\u65e9\u6709\u9884\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/496672037", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40779310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40779310/answer/546620599", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ef7\u683c\u4e3a\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u53e3\u7891\u8f83\u597d\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u548c\u5f69\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780069/answer/514292256", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44895503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44895503/answer/491980773", "content": "\n\u7626\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/498206434", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29109073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29109073/answer/548383222", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8c8c\u7f8e\u7684\u7a77\u4eba\u5bb6\u5973\u6027\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37816500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37816500/answer/503056855", "content": "\n\u533b\u751f\u6216\u62a4\u58eb\u4ece\u533b\u9662\u8f9e\u804c\u540e\uff0c\u8fc7\u5f97\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/481591980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/542148858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304093026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304093026/answer/546141346", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289379762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289379762/answer/509880301", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u6210\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299036978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299036978/answer/520901166", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u9ed1\u4e5f\u60f3\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34428898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34428898/answer/541938689", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4f5c\u7684\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31099380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31099380/answer/511860942", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u76c6\u5730\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u201c\u6218\u7565\u5907\u4efd\u533a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303150464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303150464/answer/539314094", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e50\u534e\u5728\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5f97\u521b\u9020101\u7b2c\u4e00\u540d\u540e\u4ecd\u4e0d\u6367\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305702832/answer/552227812", "content": "\n\u5728\u62cd\u6444\u7535\u5f71\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u5916\u4eba\u58eb\u60f3\u8c61\u4e0d\u5230\u7684\u573a\u666f\u6216\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270364088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270364088/answer/549876908", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24753817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24753817/answer/552665225", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u7ecf\u7ba1\u3001\u4e94\u9053\u53e3\u3001\u5149\u534e\u3001\u4e0a\u4ea4\u9ad8\u91d1\u80fd\u98a0\u8986\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305770677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305770677/answer/552529329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u7f51\u53cb\u5047\u88c5\u5916\u56fd\u4eba\uff0cofo\u706b\u901f\u9000\u62bc\u91d1\u5e76\u8bda\u6073\u9053\u6b49\u4e8b\u4ef6\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/552650086", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/531594977", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305708929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305708929/answer/552307919", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4f0a\u62c9\u514b\u5316\u5b66\u535a\u58eb\u8eab\u9677 ISIS \u5360\u9886\u533a\uff0c\u5bfc\u5e08\u4e3a\u7763\u4fc3\u5176\u5b8c\u6210\u8bba\u6587\uff0c\u6d3e\u96c7\u4f63\u5175\u5c06\u5176\u6551\u51fa\u300d\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37211021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37211021/answer/550318440", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5927\u5b66\u751f\uff0818\u201423\u5c81\uff09\u7528\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52802363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52802363/answer/547240887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300846493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300846493/answer/546687676", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u770b\u5c31\u5fc3\u75bc\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/546119541", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303694009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303694009/answer/543877881", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u5728\u517b\u80b2\u5c0f\u5b69\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4ea4\u8fc7\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e00\u7b14\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/544736850", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/515513771", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288546481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288546481/answer/544542425", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5305\u88c5\u5f88\u4e11\u4f46\u662f\u8d85\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278719730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278719730/answer/543218781", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u8ffd\u5230\u4e00\u4e2a\u81ea\u5df1\u6709\u597d\u611f\u7684\u7537\u751f\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/543737458", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/537939894", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303502478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303502478/answer/539563102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u674e\u8bde\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540426242", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49086068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49086068/answer/493360521", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u8d28\u91cf\u7684\u56fd\u4ea7\u5316\u5986\u54c1\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u5374\u53ea\u5356\u5446\u840c\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302235361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302235361/answer/531554630", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/530275052", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289131370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289131370/answer/504022305", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u4e3a\u4e86\u7231\u60c5\u505a\u4ed6\u4ee5\u524d\u4e0d\u4f1a\u505a\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66775255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66775255/answer/506205251", "content": "\n\u660e\u661f\u6bd4\u666e\u901a\u4eba\u597d\u770b\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288625710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288625710/answer/479036738", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964761/answer/472581703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927 S \u6c6a\u5c0f\u83f2\u592b\u5987\u5728\u300a\u5e78\u798f\u4e09\u91cd\u594f\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/540856638", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268517475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268517475/answer/518612873", "content": "\n\u4f60\u5728\u517b\u732b\u65f6\u6700\u53d7\u4e0d\u4e86\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20206524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20206524/answer/522232323", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u5e95\u5986\u80fd\u505a\u5230\u65e0\u5986\u611f\uff0c\u600e\u6837\u505a\u5230\u88f8\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20804550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20804550/answer/513181684", "content": "\n\u6211\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294419103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294419103/answer/493351251", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u751f\u65e5\u5218\u607a\u5a01\u5510\u5ae3\u6ca1\u53d1\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305770677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305770677/answer/552721669", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u7f51\u53cb\u5047\u88c5\u5916\u56fd\u4eba\uff0cofo\u706b\u901f\u9000\u62bc\u91d1\u5e76\u8bda\u6073\u9053\u6b49\u4e8b\u4ef6\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27426627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27426627/answer/535628741", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u4f69\u8389\u59e8\u5988\u5bf9Harry\u7684\u7231?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/550766853", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/545824076", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/549938080", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/537414404", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51813005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51813005/answer/428469755", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u5fae\u535a\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e9b\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486946/answer/550069505", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u5bf9\u8001\u516c\u5f88\u5931\u671b\uff1f\n"}]